（集思廣益）聖誕交換禮物，budget $250-$300

唔要性玩具 紙巾 食物 禮劵 化妝護膚
對象係女仔，冇關係，只係抽中左

Condom, 非性玩具, 又實用

Cash

惠康/百佳現金卷

性感嘅泳衣？

通勝

250張yes卡

600個膠袋

250蚊報紙

耳環

磚頭

垃圾袋

買一堆m巾

買水

3000個1毫子

點數卡點睇？

電子唸佛機